紫荊黨公司註冊有變動惹耳語 政界料政改後新舊建制爭位更激

沉靜了一段時間的紫荊黨，隨著香港選舉制度改革，近日又再活躍。

身兼政協委員的紫荊黨主席李山，在兩會期間接受訪問，大談該黨有意角逐選委及立法會議席，亦強調與建制政黨同是愛國同路人，該黨近期公司註冊出現變動，惹來政界耳語。

去年五月成立的紫荊黨，核心人物還有中播控股主席黃秋智及卓悦主席陳健文，但今年二月，黃秋智及陳健文分別辭去公司秘書及董事。

《政情》向紫荊黨查詢，黃秋智強調兩人並非退黨，強調相關變動為求黨務專業化，並透露紫荊黨將有更多新動向。

建制派已成condom

紫荊黨先係根正苗紅

狡兔死 走狗烹
飛鳥盡 良弓藏
敵國破 。。。

他朝建制也相6

*同

敵人既敵人就係朋友。
與其睇住而家班建制派日日係度做埋d膠野，
反正都係亞爺話事，倒不如大力支持紫荊黨，
踢走民建聯

爭位？ 問佢地阿爺乞個位就有～

on9到呢

唔係on 9架
反正想選果d閘都未必入到，選到轉頭又可以俾人任意DQ。
與其都係亞爺話事，
踢走民建聨班人好過益佢地

爺你老母

禮義廉走係因為北面要佢走，唔係因為你踢

你有無搞錯左敵人既敵人的定義？

建制派都係民主 -> 建制派=民主派 -> 建制派棄卒